【PS4 FIFA18 Pro Club】招募全職 GK,CB,RB,LB

剛升上D3

中前場暫時夠人，所以唔需要收住

歡迎GK,CB,RB,LB 新手,老手,全職,兼職,日鬼,夜鬼

隊名: Victor Academy

留Telegram 同 PSN

pish

tg hugohaha

後防？

拉

成日唔夠人開波，希望搵多d人 長期打，盡快殺上D1

繼續招